TVB用簡體字幕！

pish

仲睇TVB

可以自己較？

可以

繁 簡字幕可以喺電視到調校
樓主五毛

蘋果都用啦而家 早排打風 有單新聞條片係簡體字
垃圾傳媒

我都唔係成日用電視 鬼知
一開就見到簡體